+++
title = "删除模板仓库"
description = "删除不再使用的模板仓库。"
weight = 60
+++


从平台上删除不再使用的模板仓库。

模板仓库删除后，通过该模板仓库导入的所有的应用模板将同时被删除，不影响通过被删除的应用模板创建的应用。


**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 在左侧的导航栏中单击 **模板仓库**，进入模板仓库列表界面。

3. 单击待删除模板仓库记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

	**或**：
	
	1. 单击待删除 ***模板仓库的名称***，进入模板仓库详情页面。
	
	2. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择  **删除**。

3. 在弹出的确认对话框中，输入待删除模板仓库的名称后单击 **删除**。
